[
  { "id": "17001", "id_provincia": "17", "name": "Agullana" },
  { "id": "17002", "id_provincia": "17", "name": "Aiguaviva" },
  { "id": "17003", "id_provincia": "17", "name": "Albany\u00e0" },
  { "id": "17004", "id_provincia": "17", "name": "Albons" },
  { "id": "17006", "id_provincia": "17", "name": "Alp" },
  { "id": "17007", "id_provincia": "17", "name": "Amer" },
  { "id": "17008", "id_provincia": "17", "name": "Angl\u00e8s" },
  { "id": "17009", "id_provincia": "17", "name": "Arbúcies" },
  { "id": "17010", "id_provincia": "17", "name": "Argelaguer" },
  {
    "id": "17011",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Armentera, L'"
  },
  {
    "id": "17012",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Avinyonet de Puigventós"
  },
  { "id": "17015", "id_provincia": "17", "name": "Banyoles" },
  { "id": "17016", "id_provincia": "17", "name": "B\u00e0scara" },
  { "id": "17013", "id_provincia": "17", "name": "Begur" },
  {
    "id": "17018",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Bellcaire d'Empord\u00e0"
  },
  { "id": "17019", "id_provincia": "17", "name": "Besalú" },
  { "id": "17020", "id_provincia": "17", "name": "Bescanó" },
  { "id": "17021", "id_provincia": "17", "name": "Beuda" },
  {
    "id": "17022",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Bisbal d'Empord\u00e0, La"
  },
  { "id": "17234", "id_provincia": "17", "name": "Biure" },
  { "id": "17023", "id_provincia": "17", "name": "Blanes" },
  {
    "id": "17029",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Boadella i les Escaules"
  },
  { "id": "17024", "id_provincia": "17", "name": "Bolvir" },
  { "id": "17025", "id_provincia": "17", "name": "Bordils" },
  { "id": "17026", "id_provincia": "17", "name": "Borrass\u00e0" },
  { "id": "17027", "id_provincia": "17", "name": "Breda" },
  { "id": "17028", "id_provincia": "17", "name": "Brunyola" },
  { "id": "17031", "id_provincia": "17", "name": "Cabanelles" },
  { "id": "17030", "id_provincia": "17", "name": "Cabanes" },
  { "id": "17032", "id_provincia": "17", "name": "Cadaqués" },
  {
    "id": "17033",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Caldes de Malavella"
  },
  { "id": "17034", "id_provincia": "17", "name": "Calonge" },
  { "id": "17035", "id_provincia": "17", "name": "Camós" },
  {
    "id": "17036",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Campdev\u00e0nol"
  },
  { "id": "17037", "id_provincia": "17", "name": "Campelles" },
  { "id": "17038", "id_provincia": "17", "name": "Campllong" },
  { "id": "17039", "id_provincia": "17", "name": "Camprodon" },
  {
    "id": "17040",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Canet d'Adri"
  },
  { "id": "17041", "id_provincia": "17", "name": "Cantallops" },
  { "id": "17042", "id_provincia": "17", "name": "Capmany" },
  {
    "id": "17044",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Cass\u00e0 de la Selva"
  },
  {
    "id": "17046",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Castellfollit de la Roca"
  },
  {
    "id": "17047",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Castelló d'Empúries"
  },
  {
    "id": "17048",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Castell-Platja d'Aro"
  },
  {
    "id": "17189",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Cellera de Ter, La"
  },
  { "id": "17049", "id_provincia": "17", "name": "Celr\u00e0" },
  {
    "id": "17050",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Cervi\u00e0 de Ter"
  },
  { "id": "17051", "id_provincia": "17", "name": "Cistella" },
  { "id": "17054", "id_provincia": "17", "name": "Colera" },
  { "id": "17055", "id_provincia": "17", "name": "Colomers" },
  { "id": "17057", "id_provincia": "17", "name": "Cor\u00e7\u00e0" },
  {
    "id": "17056",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Cornell\u00e0 del Terri"
  },
  { "id": "17058", "id_provincia": "17", "name": "Crespi\u00e0" },
  {
    "id": "17901",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurní de l'Heura"
  },
  { "id": "17060", "id_provincia": "17", "name": "Darnius" },
  { "id": "17061", "id_provincia": "17", "name": "Das" },
  { "id": "17062", "id_provincia": "17", "name": "Escala, L'" },
  { "id": "17063", "id_provincia": "17", "name": "Espinelves" },
  { "id": "17064", "id_provincia": "17", "name": "Espolla" },
  { "id": "17065", "id_provincia": "17", "name": "Esponell\u00e0" },
  {
    "id": "17005",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Far d'Empord\u00e0, El"
  },
  { "id": "17066", "id_provincia": "17", "name": "Figueres" },
  { "id": "17067", "id_provincia": "17", "name": "Fla\u00e7\u00e0" },
  { "id": "17068", "id_provincia": "17", "name": "Foix\u00e0" },
  {
    "id": "17069",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Fontanals de Cerdanya"
  },
  { "id": "17070", "id_provincia": "17", "name": "Fontanilles" },
  { "id": "17071", "id_provincia": "17", "name": "Fontcoberta" },
  {
    "id": "17902",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Forallac"
  },
  {
    "id": "17073",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Fornells de la Selva"
  },
  { "id": "17074", "id_provincia": "17", "name": "Forti\u00e0" },
  { "id": "17075", "id_provincia": "17", "name": "Garrig\u00e0s" },
  { "id": "17076", "id_provincia": "17", "name": "Garrigoles" },
  { "id": "17077", "id_provincia": "17", "name": "Garriguella" },
  { "id": "17078", "id_provincia": "17", "name": "Ger" },
  { "id": "17079", "id_provincia": "17", "name": "Girona" },
  { "id": "17080", "id_provincia": "17", "name": "Gombr\u00e8n" },
  { "id": "17081", "id_provincia": "17", "name": "Gualta" },
  {
    "id": "17082",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Guils de Cerdanya"
  },
  { "id": "17083", "id_provincia": "17", "name": "Hostalric" },
  { "id": "17084", "id_provincia": "17", "name": "Is\u00f2vol" },
  { "id": "17085", "id_provincia": "17", "name": "Jafre" },
  { "id": "17086", "id_provincia": "17", "name": "Jonquera, La" },
  { "id": "17087", "id_provincia": "17", "name": "Jui\u00e0" },
  { "id": "17088", "id_provincia": "17", "name": "Lladó" },
  { "id": "17089", "id_provincia": "17", "name": "Llagostera" },
  { "id": "17090", "id_provincia": "17", "name": "Llambilles" },
  { "id": "17091", "id_provincia": "17", "name": "Llanars" },
  { "id": "17092", "id_provincia": "17", "name": "Llan\u00e7\u00e0" },
  { "id": "17093", "id_provincia": "17", "name": "Llers" },
  { "id": "17094", "id_provincia": "17", "name": "Llívia" },
  {
    "id": "17095",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Lloret de Mar"
  },
  { "id": "17096", "id_provincia": "17", "name": "Llosses, Les" },
  {
    "id": "17102",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Ma\u00e7anet de Cabrenys"
  },
  {
    "id": "17103",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Ma\u00e7anet de la Selva"
  },
  { "id": "17097", "id_provincia": "17", "name": "Madremanya" },
  {
    "id": "17098",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Mai\u00e0 de Montcal"
  },
  { "id": "17100", "id_provincia": "17", "name": "Masarac" },
  { "id": "17101", "id_provincia": "17", "name": "Massanes" },
  { "id": "17099", "id_provincia": "17", "name": "Meranges" },
  { "id": "17105", "id_provincia": "17", "name": "Mieres" },
  {
    "id": "17106",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Mollet de Peralada"
  },
  { "id": "17107", "id_provincia": "17", "name": "Molló" },
  {
    "id": "17109",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Montagut i Oix"
  },
  { "id": "17110", "id_provincia": "17", "name": "Mont-ras" },
  { "id": "17111", "id_provincia": "17", "name": "Navata" },
  { "id": "17112", "id_provincia": "17", "name": "Ogassa" },
  { "id": "17114", "id_provincia": "17", "name": "Olot" },
  { "id": "17115", "id_provincia": "17", "name": "Ordis" },
  { "id": "17116", "id_provincia": "17", "name": "Osor" },
  { "id": "17117", "id_provincia": "17", "name": "Palafrugell" },
  { "id": "17118", "id_provincia": "17", "name": "Palamós" },
  {
    "id": "17119",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
  },
  { "id": "17121", "id_provincia": "17", "name": "Palau-sator" },
  {
    "id": "17120",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Palau-saverdera"
  },
  {
    "id": "17123",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Palol de Revardit"
  },
  { "id": "17124", "id_provincia": "17", "name": "Pals" },
  { "id": "17125", "id_provincia": "17", "name": "Pardines" },
  { "id": "17126", "id_provincia": "17", "name": "Parlav\u00e0" },
  { "id": "17128", "id_provincia": "17", "name": "Pau" },
  {
    "id": "17129",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Pedret i Marz\u00e0"
  },
  { "id": "17130", "id_provincia": "17", "name": "Pera, La" },
  { "id": "17132", "id_provincia": "17", "name": "Peralada" },
  {
    "id": "17133",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Planes d'Hostoles, Les"
  },
  { "id": "17134", "id_provincia": "17", "name": "Planoles" },
  {
    "id": "17135",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Pont de Molins"
  },
  { "id": "17136", "id_provincia": "17", "name": "Pontós" },
  { "id": "17137", "id_provincia": "17", "name": "Porqueres" },
  { "id": "17138", "id_provincia": "17", "name": "Portbou" },
  {
    "id": "17140",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Port de la Selva, El"
  },
  { "id": "17139", "id_provincia": "17", "name": "Preses, Les" },
  { "id": "17141", "id_provincia": "17", "name": "Puigcerd\u00e0" },
  { "id": "17142", "id_provincia": "17", "name": "Quart" },
  { "id": "17043", "id_provincia": "17", "name": "Queralbs" },
  { "id": "17143", "id_provincia": "17", "name": "Rabós" },
  { "id": "17144", "id_provincia": "17", "name": "Regencós" },
  {
    "id": "17145",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Ribes de Freser"
  },
  {
    "id": "17146",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Riells i Viabrea"
  },
  { "id": "17147", "id_provincia": "17", "name": "Ripoll" },
  { "id": "17148", "id_provincia": "17", "name": "Riudarenes" },
  { "id": "17149", "id_provincia": "17", "name": "Riudaura" },
  {
    "id": "17150",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Riudellots de la Selva"
  },
  { "id": "17151", "id_provincia": "17", "name": "Riumors" },
  { "id": "17152", "id_provincia": "17", "name": "Roses" },
  { "id": "17153", "id_provincia": "17", "name": "Rupi\u00e0" },
  {
    "id": "17154",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sales de Llierca"
  },
  { "id": "17155", "id_provincia": "17", "name": "Salt" },
  {
    "id": "17180",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Santa Coloma de Farners"
  },
  {
    "id": "17181",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Santa Cristina d'Aro"
  },
  {
    "id": "17182",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Santa Llogaia d'\u00c0lguema"
  },
  {
    "id": "17157",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Andreu Salou"
  },
  {
    "id": "17183",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Aniol de Finestres"
  },
  { "id": "17184", "id_provincia": "17", "name": "Santa Pau" },
  {
    "id": "17158",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Climent Sescebes"
  },
  {
    "id": "17159",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Feliu de Buixalleu"
  },
  {
    "id": "17160",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Feliu de Guíxols"
  },
  {
    "id": "17161",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Feliu de Pallerols"
  },
  {
    "id": "17162",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Ferriol"
  },
  {
    "id": "17163",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Gregori"
  },
  {
    "id": "17164",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Hilari Sacalm"
  },
  {
    "id": "17165",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Jaume de Llierca"
  },
  {
    "id": "17167",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Joan de les Abadesses"
  },
  {
    "id": "17168",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Joan de Mollet"
  },
  {
    "id": "17185",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Joan les Fonts"
  },
  {
    "id": "17166",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Jordi Desvalls"
  },
  {
    "id": "17903",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmatí"
  },
  {
    "id": "17169",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"
  },
  {
    "id": "17171",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga"
  },
  {
    "id": "17172",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Martí de Llémena"
  },
  {
    "id": "17173",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Martí Vell"
  },
  {
    "id": "17174",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Miquel de Campmajor"
  },
  {
    "id": "17175",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0"
  },
  { "id": "17176", "id_provincia": "17", "name": "Sant Mori" },
  {
    "id": "17177",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Pau de Segúries"
  },
  {
    "id": "17178",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sant Pere Pescador"
  },
  {
    "id": "17186",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Sarri\u00e0 de Ter"
  },
  {
    "id": "17187",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Saus, Camallera i Llampaies"
  },
  {
    "id": "17188",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Selva de Mar, La"
  },
  { "id": "17190", "id_provincia": "17", "name": "Seriny\u00e0" },
  {
    "id": "17191",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Serra de Daró"
  },
  { "id": "17192", "id_provincia": "17", "name": "Setcases" },
  { "id": "17193", "id_provincia": "17", "name": "Sils" },
  { "id": "17052", "id_provincia": "17", "name": "Siurana" },
  {
    "id": "17194",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Susqueda"
  },
  {
    "id": "17195",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Tallada d'Empord\u00e0, La"
  },
  { "id": "17196", "id_provincia": "17", "name": "Terrades" },
  { "id": "17197", "id_provincia": "17", "name": "Torrent" },
  {
    "id": "17198",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Torroella de Fluvi\u00e0"
  },
  {
    "id": "17199",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Torroella de Montgrí"
  },
  { "id": "17200", "id_provincia": "17", "name": "Tortell\u00e0" },
  { "id": "17201", "id_provincia": "17", "name": "Toses" },
  {
    "id": "17202",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Tossa de Mar"
  },
  { "id": "17204", "id_provincia": "17", "name": "Ull\u00e0" },
  { "id": "17205", "id_provincia": "17", "name": "Ullastret" },
  { "id": "17203", "id_provincia": "17", "name": "Ultramort" },
  { "id": "17206", "id_provincia": "17", "name": "Urús" },
  { "id": "17014", "id_provincia": "17", "name": "Vajol, La" },
  {
    "id": "17207",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vall d'en Bas, La"
  },
  {
    "id": "17208",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vall de Bianya, La"
  },
  {
    "id": "17170",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
  },
  {
    "id": "17209",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vall-llobrega"
  },
  { "id": "17210", "id_provincia": "17", "name": "Ventalló" },
  { "id": "17211", "id_provincia": "17", "name": "Verges" },
  { "id": "17212", "id_provincia": "17", "name": "Vidr\u00e0" },
  { "id": "17213", "id_provincia": "17", "name": "Vidreres" },
  { "id": "17214", "id_provincia": "17", "name": "Vilabertran" },
  { "id": "17215", "id_provincia": "17", "name": "Vilablareix" },
  { "id": "17217", "id_provincia": "17", "name": "Viladamat" },
  { "id": "17216", "id_provincia": "17", "name": "Viladasens" },
  { "id": "17218", "id_provincia": "17", "name": "Vilademuls" },
  { "id": "17220", "id_provincia": "17", "name": "Viladrau" },
  { "id": "17221", "id_provincia": "17", "name": "Vilafant" },
  { "id": "17223", "id_provincia": "17", "name": "Vilaju\u00efga" },
  {
    "id": "17224",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vilallonga de Ter"
  },
  { "id": "17225", "id_provincia": "17", "name": "Vilamacolum" },
  { "id": "17226", "id_provincia": "17", "name": "Vilamalla" },
  {
    "id": "17227",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vilamaniscle"
  },
  { "id": "17228", "id_provincia": "17", "name": "Vilanant" },
  { "id": "17230", "id_provincia": "17", "name": "Vila-sacra" },
  { "id": "17222", "id_provincia": "17", "name": "Vilaür" },
  {
    "id": "17233",
    "id_provincia": "17",
    "name": "Vilobí d'Onyar"
  },
  { "id": "17232", "id_provincia": "17", "name": "Vilopriu" }
]
