[
  { "id": "08001", "provinceId": "08", "name": "Abrera" },
  {
    "id": "08002",
    "provinceId": "08",
    "name": "Aguilar de Segarra"
  },
  { "id": "08014", "provinceId": "08", "name": "Aiguafreda" },
  { "id": "08003", "provinceId": "08", "name": "Alella" },
  { "id": "08004", "provinceId": "08", "name": "Alpens" },
  {
    "id": "08005",
    "provinceId": "08",
    "name": "Ametlla del Vall\u00e8s, L'"
  },
  {
    "id": "08006",
    "provinceId": "08",
    "name": "Arenys de Mar"
  },
  {
    "id": "08007",
    "provinceId": "08",
    "name": "Arenys de Munt"
  },
  { "id": "08008", "provinceId": "08", "name": "Argen\u00e7ola" },
  { "id": "08009", "provinceId": "08", "name": "Argentona" },
  { "id": "08010", "provinceId": "08", "name": "Artés" },
  { "id": "08011", "provinceId": "08", "name": "Avià" },
  { "id": "08012", "provinceId": "08", "name": "Avinyó" },
  {
    "id": "08013",
    "provinceId": "08",
    "name": "Avinyonet del Pened\u00e8s"
  },
  { "id": "08015", "provinceId": "08", "name": "Badalona" },
  {
    "id": "08904",
    "provinceId": "08",
    "name": "Badia del Vall\u00e8s"
  },
  { "id": "08016", "provinceId": "08", "name": "Bagà" },
  {
    "id": "08017",
    "provinceId": "08",
    "name": "Balenyà"
  },
  { "id": "08018", "provinceId": "08", "name": "Balsareny" },
  {
    "id": "08252",
    "provinceId": "08",
    "name": "Barberà del Vall\u00e8s"
  },
  { "id": "08019", "provinceId": "08", "name": "Barcelona" },
  { "id": "08020", "provinceId": "08", "name": "Begues" },
  { "id": "08021", "provinceId": "08", "name": "Bellprat" },
  { "id": "08022", "provinceId": "08", "name": "Berga" },
  {
    "id": "08023",
    "provinceId": "08",
    "name": "Bigues i Riells"
  },
  { "id": "08024", "provinceId": "08", "name": "Borredà" },
  { "id": "08025", "provinceId": "08", "name": "Bruc, El" },
  { "id": "08026", "provinceId": "08", "name": "Brull, El" },
  {
    "id": "08027",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cabanyes, Les"
  },
  {
    "id": "08028",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cabrera d'Anoia"
  },
  {
    "id": "08029",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cabrera de Mar"
  },
  { "id": "08030", "provinceId": "08", "name": "Cabrils" },
  { "id": "08031", "provinceId": "08", "name": "Calaf" },
  { "id": "08034", "provinceId": "08", "name": "Calders" },
  {
    "id": "08032",
    "provinceId": "08",
    "name": "Caldes d'Estrac"
  },
  {
    "id": "08033",
    "provinceId": "08",
    "name": "Caldes de Montbui"
  },
  { "id": "08035", "provinceId": "08", "name": "Calella" },
  { "id": "08037", "provinceId": "08", "name": "Calldetenes" },
  { "id": "08038", "provinceId": "08", "name": "Callús" },
  {
    "id": "08036",
    "provinceId": "08",
    "name": "Calonge de Segarra"
  },
  { "id": "08039", "provinceId": "08", "name": "Campins" },
  {
    "id": "08040",
    "provinceId": "08",
    "name": "Canet de Mar"
  },
  { "id": "08041", "provinceId": "08", "name": "Canovelles" },
  {
    "id": "08042",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cànoves i Samalús"
  },
  { "id": "08043", "provinceId": "08", "name": "Canyelles" },
  { "id": "08044", "provinceId": "08", "name": "Capellades" },
  { "id": "08045", "provinceId": "08", "name": "Capolat" },
  { "id": "08046", "provinceId": "08", "name": "Cardedeu" },
  { "id": "08047", "provinceId": "08", "name": "Cardona" },
  { "id": "08048", "provinceId": "08", "name": "Carme" },
  { "id": "08049", "provinceId": "08", "name": "Casserres" },
  {
    "id": "08050",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellar del Riu"
  },
  {
    "id": "08051",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellar del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08052",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellar de n'Hug"
  },
  {
    "id": "08053",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellbell i el Vilar"
  },
  {
    "id": "08054",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellbisbal"
  },
  { "id": "08055", "provinceId": "08", "name": "Castellcir" },
  {
    "id": "08056",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castelldefels"
  },
  {
    "id": "08057",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castell de l'Areny"
  },
  {
    "id": "08058",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellet i la Gornal"
  },
  {
    "id": "08059",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellfollit del Boix"
  },
  {
    "id": "08060",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellfollit de Riubregós"
  },
  {
    "id": "08061",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellgalí"
  },
  {
    "id": "08062",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellnou de Bages"
  },
  {
    "id": "08063",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellolí"
  },
  {
    "id": "08064",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellter\u00e7ol"
  },
  {
    "id": "08065",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellví de la Marca"
  },
  {
    "id": "08066",
    "provinceId": "08",
    "name": "Castellví de Rosanes"
  },
  { "id": "08067", "provinceId": "08", "name": "Centelles" },
  { "id": "08268", "provinceId": "08", "name": "Cercs" },
  {
    "id": "08266",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
  },
  { "id": "08068", "provinceId": "08", "name": "Cervelló" },
  { "id": "08069", "provinceId": "08", "name": "Collbató" },
  { "id": "08070", "provinceId": "08", "name": "Collsuspina" },
  { "id": "08071", "provinceId": "08", "name": "Copons" },
  {
    "id": "08072",
    "provinceId": "08",
    "name": "Corbera de Llobregat"
  },
  {
    "id": "08073",
    "provinceId": "08",
    "name": "Cornellà de Llobregat"
  },
  { "id": "08074", "provinceId": "08", "name": "Cubelles" },
  { "id": "08075", "provinceId": "08", "name": "Dosrius" },
  {
    "id": "08076",
    "provinceId": "08",
    "name": "Esparreguera"
  },
  {
    "id": "08077",
    "provinceId": "08",
    "name": "Esplugues de Llobregat"
  },
  {
    "id": "08078",
    "provinceId": "08",
    "name": "Espunyola, L'"
  },
  { "id": "08254", "provinceId": "08", "name": "Esquirol, L'" },
  { "id": "08079", "provinceId": "08", "name": "Estany, L'" },
  {
    "id": "08134",
    "provinceId": "08",
    "name": "Figaró-Montmany"
  },
  { "id": "08080", "provinceId": "08", "name": "Fígols" },
  {
    "id": "08082",
    "provinceId": "08",
    "name": "Fogars de la Selva"
  },
  {
    "id": "08081",
    "provinceId": "08",
    "name": "Fogars de Montclús"
  },
  { "id": "08083", "provinceId": "08", "name": "Folgueroles" },
  { "id": "08084", "provinceId": "08", "name": "Fonollosa" },
  {
    "id": "08085",
    "provinceId": "08",
    "name": "Font-rubí"
  },
  {
    "id": "08086",
    "provinceId": "08",
    "name": "Franqueses del Vall\u00e8s, Les"
  },
  { "id": "08090", "provinceId": "08", "name": "Gaià" },
  { "id": "08087", "provinceId": "08", "name": "Gallifa" },
  { "id": "08088", "provinceId": "08", "name": "Garriga, La" },
  { "id": "08089", "provinceId": "08", "name": "Gavà" },
  { "id": "08091", "provinceId": "08", "name": "Gelida" },
  { "id": "08092", "provinceId": "08", "name": "Gironella" },
  { "id": "08093", "provinceId": "08", "name": "Gisclareny" },
  { "id": "08094", "provinceId": "08", "name": "Granada, La" },
  { "id": "08095", "provinceId": "08", "name": "Granera" },
  { "id": "08096", "provinceId": "08", "name": "Granollers" },
  { "id": "08097", "provinceId": "08", "name": "Gualba" },
  {
    "id": "08099",
    "provinceId": "08",
    "name": "Guardiola de Berguedà"
  },
  { "id": "08100", "provinceId": "08", "name": "Gurb" },
  {
    "id": "08101",
    "provinceId": "08",
    "name": "Hospitalet de Llobregat, L'"
  },
  {
    "id": "08162",
    "provinceId": "08",
    "name": "Hostalets de Pierola, Els"
  },
  { "id": "08102", "provinceId": "08", "name": "Igualada" },
  { "id": "08103", "provinceId": "08", "name": "Jorba" },
  { "id": "08104", "provinceId": "08", "name": "Llacuna, La" },
  { "id": "08105", "provinceId": "08", "name": "Llagosta, La" },
  {
    "id": "08107",
    "provinceId": "08",
    "name": "Lli\u00e7à d'Amunt"
  },
  {
    "id": "08108",
    "provinceId": "08",
    "name": "Lli\u00e7à de Vall"
  },
  {
    "id": "08106",
    "provinceId": "08",
    "name": "Llinars del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08109",
    "provinceId": "08",
    "name": "Llu\u00e7à"
  },
  {
    "id": "08110",
    "provinceId": "08",
    "name": "Malgrat de Mar"
  },
  { "id": "08111", "provinceId": "08", "name": "Malla" },
  { "id": "08112", "provinceId": "08", "name": "Manlleu" },
  { "id": "08113", "provinceId": "08", "name": "Manresa" },
  { "id": "08242", "provinceId": "08", "name": "Marganell" },
  { "id": "08114", "provinceId": "08", "name": "Martorell" },
  { "id": "08115", "provinceId": "08", "name": "Martorelles" },
  {
    "id": "08116",
    "provinceId": "08",
    "name": "Masies de Roda, Les"
  },
  {
    "id": "08117",
    "provinceId": "08",
    "name": "Masies de Voltregà, Les"
  },
  { "id": "08118", "provinceId": "08", "name": "Masnou, El" },
  { "id": "08119", "provinceId": "08", "name": "Masquefa" },
  { "id": "08120", "provinceId": "08", "name": "Matadepera" },
  { "id": "08121", "provinceId": "08", "name": "Mataró" },
  {
    "id": "08122",
    "provinceId": "08",
    "name": "Mediona"
  },
  { "id": "08138", "provinceId": "08", "name": "Moià" },
  {
    "id": "08123",
    "provinceId": "08",
    "name": "Molins de Rei"
  },
  {
    "id": "08124",
    "provinceId": "08",
    "name": "Mollet del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08128",
    "provinceId": "08",
    "name": "Monistrol de Calders"
  },
  {
    "id": "08127",
    "provinceId": "08",
    "name": "Monistrol de Montserrat"
  },
  {
    "id": "08125",
    "provinceId": "08",
    "name": "Montcada i Reixac"
  },
  { "id": "08130", "provinceId": "08", "name": "Montclar" },
  { "id": "08131", "provinceId": "08", "name": "Montesquiu" },
  { "id": "08126", "provinceId": "08", "name": "Montgat" },
  { "id": "08132", "provinceId": "08", "name": "Montmajor" },
  { "id": "08133", "provinceId": "08", "name": "Montmaneu" },
  { "id": "08135", "provinceId": "08", "name": "Montmeló" },
  {
    "id": "08136",
    "provinceId": "08",
    "name": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"
  },
  { "id": "08137", "provinceId": "08", "name": "Montseny" },
  { "id": "08129", "provinceId": "08", "name": "Muntanyola" },
  { "id": "08139", "provinceId": "08", "name": "Mura" },
  { "id": "08140", "provinceId": "08", "name": "Navarcles" },
  { "id": "08141", "provinceId": "08", "name": "Navàs" },
  {
    "id": "08142",
    "provinceId": "08",
    "name": "Nou de Berguedà, La"
  },
  { "id": "08143", "provinceId": "08", "name": "\u00d2dena" },
  {
    "id": "08145",
    "provinceId": "08",
    "name": "Ol\u00e8rdola"
  },
  {
    "id": "08146",
    "provinceId": "08",
    "name": "Olesa de Bonesvalls"
  },
  {
    "id": "08147",
    "provinceId": "08",
    "name": "Olesa de Montserrat"
  },
  { "id": "08148", "provinceId": "08", "name": "Olivella" },
  { "id": "08149", "provinceId": "08", "name": "Olost" },
  { "id": "08144", "provinceId": "08", "name": "Olvan" },
  {
    "id": "08150",
    "provinceId": "08",
    "name": "Orís"
  },
  { "id": "08151", "provinceId": "08", "name": "Oristà" },
  { "id": "08152", "provinceId": "08", "name": "Orpí" },
  { "id": "08153", "provinceId": "08", "name": "\u00d2rrius" },
  {
    "id": "08154",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pacs del Pened\u00e8s"
  },
  { "id": "08155", "provinceId": "08", "name": "Palafolls" },
  {
    "id": "08156",
    "provinceId": "08",
    "name": "Palau-solità i Plegamans"
  },
  { "id": "08157", "provinceId": "08", "name": "Pallejà" },
  {
    "id": "08905",
    "provinceId": "08",
    "name": "Palma de Cervelló, La"
  },
  { "id": "08158", "provinceId": "08", "name": "Papiol, El" },
  {
    "id": "08159",
    "provinceId": "08",
    "name": "Parets del Vall\u00e8s"
  },
  { "id": "08160", "provinceId": "08", "name": "Perafita" },
  { "id": "08161", "provinceId": "08", "name": "Piera" },
  {
    "id": "08163",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pineda de Mar"
  },
  {
    "id": "08164",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pla del Pened\u00e8s, El"
  },
  {
    "id": "08165",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pobla de Claramunt, La"
  },
  {
    "id": "08166",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pobla de Lillet, La"
  },
  { "id": "08167", "provinceId": "08", "name": "Polinyà" },
  {
    "id": "08182",
    "provinceId": "08",
    "name": "Pont de Vilomara i Rocafort, El"
  },
  { "id": "08168", "provinceId": "08", "name": "Pontons" },
  {
    "id": "08169",
    "provinceId": "08",
    "name": "Prat de Llobregat, El"
  },
  {
    "id": "08171",
    "provinceId": "08",
    "name": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08170",
    "provinceId": "08",
    "name": "Prats de Rei, Els"
  },
  {
    "id": "08230",
    "provinceId": "08",
    "name": "Premià de Dalt"
  },
  {
    "id": "08172",
    "provinceId": "08",
    "name": "Premià de Mar"
  },
  {
    "id": "08174",
    "provinceId": "08",
    "name": "Puigdàlber"
  },
  { "id": "08175", "provinceId": "08", "name": "Puig-reig" },
  { "id": "08176", "provinceId": "08", "name": "Pujalt" },
  { "id": "08177", "provinceId": "08", "name": "Quar, La" },
  { "id": "08178", "provinceId": "08", "name": "Rajadell" },
  { "id": "08179", "provinceId": "08", "name": "Rellinars" },
  { "id": "08180", "provinceId": "08", "name": "Ripollet" },
  {
    "id": "08181",
    "provinceId": "08",
    "name": "Roca del Vall\u00e8s, La"
  },
  { "id": "08183", "provinceId": "08", "name": "Roda de Ter" },
  { "id": "08184", "provinceId": "08", "name": "Rubí" },
  { "id": "08185", "provinceId": "08", "name": "Rubió" },
  {
    "id": "08901",
    "provinceId": "08",
    "name": "Rupit i Pruit"
  },
  { "id": "08187", "provinceId": "08", "name": "Sabadell" },
  { "id": "08188", "provinceId": "08", "name": "Sagàs" },
  { "id": "08190", "provinceId": "08", "name": "Saldes" },
  { "id": "08191", "provinceId": "08", "name": "Sallent" },
  {
    "id": "08243",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Cecília de Voltregà"
  },
  {
    "id": "08244",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Coloma de Cervelló"
  },
  {
    "id": "08245",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Coloma de Gramenet"
  },
  {
    "id": "08194",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Adrià de Bes\u00f2s"
  },
  {
    "id": "08246",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"
  },
  {
    "id": "08247",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Eulàlia de Riuprimer"
  },
  {
    "id": "08248",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Eulàlia de Ron\u00e7ana"
  },
  {
    "id": "08249",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Fe del Pened\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08195",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Agustí de Llu\u00e7an\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08250",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Margarida de Montbui"
  },
  {
    "id": "08251",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Margarida i els Monjos"
  },
  {
    "id": "08258",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria d'Oló"
  },
  {
    "id": "08253",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria de Besora"
  },
  {
    "id": "08256",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria de Martorelles"
  },
  {
    "id": "08255",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria de Merl\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08257",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria de Miralles"
  },
  {
    "id": "08259",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Maria de Palautordera"
  },
  {
    "id": "08196",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Andreu de la Barca"
  },
  {
    "id": "08197",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Andreu de Llavaneres"
  },
  {
    "id": "08198",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Antoni de Vilamajor"
  },
  {
    "id": "08260",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"
  },
  {
    "id": "08261",
    "provinceId": "08",
    "name": "Santa Susanna"
  },
  {
    "id": "08199",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Bartomeu del Grau"
  },
  {
    "id": "08200",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Boi de Llobregat"
  },
  {
    "id": "08201",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08203",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Cebrià de Vallalta"
  },
  { "id": "08202", "provinceId": "08", "name": "Sant Celoni" },
  {
    "id": "08204",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Climent de Llobregat"
  },
  {
    "id": "08205",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08206",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Cugat Sesgarrigues"
  },
  {
    "id": "08207",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Esteve de Palautordera"
  },
  {
    "id": "08208",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Esteve Sesrovires"
  },
  {
    "id": "08210",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Feliu de Codines"
  },
  {
    "id": "08211",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Feliu de Llobregat"
  },
  {
    "id": "08212",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Feliu Sasserra"
  },
  {
    "id": "08209",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Fost de Campsentelles"
  },
  {
    "id": "08213",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Fruitós de Bages"
  },
  {
    "id": "08215",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Hip\u00f2lit de Voltregà"
  },
  {
    "id": "08193",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Iscle de Vallalta"
  },
  {
    "id": "08216",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Jaume de Frontanyà"
  },
  {
    "id": "08217",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Joan Despí"
  },
  {
    "id": "08218",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Joan de Vilatorrada"
  },
  {
    "id": "08903",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Julià de Cerdanyola"
  },
  {
    "id": "08220",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Julià de Vilatorta"
  },
  {
    "id": "08221",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Just Desvern"
  },
  {
    "id": "08222",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons"
  },
  {
    "id": "08223",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Lloren\u00e7 Savall"
  },
  {
    "id": "08225",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Martí d'Albars"
  },
  {
    "id": "08224",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Martí de Centelles"
  },
  {
    "id": "08226",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Martí de Tous"
  },
  {
    "id": "08227",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Martí Sarroca"
  },
  {
    "id": "08228",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Martí Sesgueioles"
  },
  {
    "id": "08229",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Mateu de Bages"
  },
  { "id": "08192", "provinceId": "08", "name": "Santpedor" },
  {
    "id": "08231",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pere de Ribes"
  },
  {
    "id": "08232",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pere de Riudebitlles"
  },
  {
    "id": "08233",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pere de Torelló"
  },
  {
    "id": "08234",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pere de Vilamajor"
  },
  {
    "id": "08189",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pere Sallavinera"
  },
  {
    "id": "08235",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Pol de Mar"
  },
  {
    "id": "08236",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Quintí de Mediona"
  },
  {
    "id": "08237",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Quirze de Besora"
  },
  {
    "id": "08238",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08239",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Quirze Safaja"
  },
  {
    "id": "08240",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Sadurní d'Anoia"
  },
  {
    "id": "08241",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Sadurní d'Osormort"
  },
  {
    "id": "08098",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Salvador de Guardiola"
  },
  {
    "id": "08262",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"
  },
  {
    "id": "08263",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
  },
  {
    "id": "08264",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
  },
  {
    "id": "08265",
    "provinceId": "08",
    "name": "Sant Vicen\u00e7 de Torelló"
  },
  { "id": "08267", "provinceId": "08", "name": "Sentmenat" },
  { "id": "08269", "provinceId": "08", "name": "Seva" },
  { "id": "08270", "provinceId": "08", "name": "Sitges" },
  { "id": "08271", "provinceId": "08", "name": "Sobremunt" },
  { "id": "08272", "provinceId": "08", "name": "Sora" },
  {
    "id": "08273",
    "provinceId": "08",
    "name": "Subirats"
  },
  { "id": "08274", "provinceId": "08", "name": "Súria" },
  { "id": "08276", "provinceId": "08", "name": "Tagamanent" },
  { "id": "08277", "provinceId": "08", "name": "Talamanca" },
  { "id": "08278", "provinceId": "08", "name": "Taradell" },
  {
    "id": "08275",
    "provinceId": "08",
    "name": "Tav\u00e8rnoles"
  },
  { "id": "08280", "provinceId": "08", "name": "Tavertet" },
  { "id": "08281", "provinceId": "08", "name": "Teià" },
  { "id": "08279", "provinceId": "08", "name": "Terrassa" },
  { "id": "08282", "provinceId": "08", "name": "Tiana" },
  { "id": "08283", "provinceId": "08", "name": "Tona" },
  { "id": "08284", "provinceId": "08", "name": "Tordera" },
  { "id": "08285", "provinceId": "08", "name": "Torelló" },
  {
    "id": "08286",
    "provinceId": "08",
    "name": "Torre de Claramunt, La"
  },
  { "id": "08287", "provinceId": "08", "name": "Torrelavit" },
  {
    "id": "08288",
    "provinceId": "08",
    "name": "Torrelles de Foix"
  },
  {
    "id": "08289",
    "provinceId": "08",
    "name": "Torrelles de Llobregat"
  },
  { "id": "08290", "provinceId": "08", "name": "Ullastrell" },
  { "id": "08291", "provinceId": "08", "name": "Vacarisses" },
  {
    "id": "08292",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vallbona d'Anoia"
  },
  { "id": "08293", "provinceId": "08", "name": "Vallcebre" },
  {
    "id": "08294",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vallgorguina"
  },
  { "id": "08295", "provinceId": "08", "name": "Vallirana" },
  { "id": "08296", "provinceId": "08", "name": "Vallromanes" },
  { "id": "08297", "provinceId": "08", "name": "Veciana" },
  { "id": "08298", "provinceId": "08", "name": "Vic" },
  { "id": "08299", "provinceId": "08", "name": "Vilada" },
  { "id": "08301", "provinceId": "08", "name": "Viladecans" },
  {
    "id": "08300",
    "provinceId": "08",
    "name": "Viladecavalls"
  },
  {
    "id": "08305",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08306",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilalba Sasserra"
  },
  {
    "id": "08302",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilanova del Camí"
  },
  {
    "id": "08902",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilanova del Vall\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08303",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilanova de Sau"
  },
  {
    "id": "08307",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilanova i la Geltrú"
  },
  {
    "id": "08214",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilassar de Dalt"
  },
  {
    "id": "08219",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilassar de Mar"
  },
  {
    "id": "08304",
    "provinceId": "08",
    "name": "Vilobí del Pened\u00e8s"
  },
  {
    "id": "08308",
    "provinceId": "08",
    "name": "Viver i Serrateix"
  }
]
